msgid ""
msgstr ""
"Language: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Lattice Tool"
msgstr "Lattice Tool"

msgid "X"
msgstr "X"

msgid "Y"
msgstr "Y"

msgid "Z"
msgstr "Z"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "Mirror"
msgstr "镜像"

msgid "Antisymmetric"
msgstr "反对称"

msgid "Global-space editing disabled"
msgstr "全局空间编辑已禁用"

msgid "Move Lattice Controls"
msgstr "Move Lattice Controls"

msgid "Selected: None"
msgstr "选中: 无"

msgid "Selected: {0}"
msgstr "选中: {0}"

msgid "Selected: {0} controls"
msgstr "选中: {0} 个控制点"

msgid "Activate the Lattice Tool to access settings."
msgstr "Activate the Lattice Tool to access settings."

msgid "Show Control IDs"
msgstr "显示控制 ID"

msgid "Control Point Scope"
msgstr "控制点范围"

msgid "Boundary Only"
msgstr "仅边界"

msgid "All Controls"
msgstr "全部控制点"

msgid "Keep control points visible through objects"
msgstr "物体不会遮挡控制点"

msgid "Clear Selection"
msgstr "清除选择"

msgid "Enable Symmetry Editing"
msgstr "启用对称编辑"

msgid "Symmetry Mode"
msgstr "对称模式"

msgid "Symmetry Axis"
msgstr "对称轴"

msgid "Hold Shift/Ctrl to add/remove controls."
msgstr "按住 Shift/Ctrl 可添加或移除控制点。"

msgid "Skinned Mesh Source"
msgstr "Skinned Mesh Source"
msgid "Static Mesh Source"
msgstr "Static Mesh Source"
msgid "Lattice Cage Settings"
msgstr "晶格笼设置"

msgid "Advanced Cage Settings"
msgstr "笼高级设置"

msgid "Mesh Rebuild Options"
msgstr "网格重建选项"

msgid "(NDMF) Disable Lattice Preview"
msgstr "(NDMF) Disable Lattice Preview"

# Alignment settings
msgid "Lattice Cage Alignment"
msgstr "格架笼对齐"

msgid "(NDMF) Alignment Mode"
msgstr "(NDMF) 对齐模式"

msgid "Mode1: Transform only\nMode2: Transform + Center offset (clamped)\nMode3: Bounds remap + Center offset"
msgstr "模式1: 仅Transform\n模式2: Transform + 中心偏移(限制)\n模式3: Bounds重映射 + 中心偏移"

msgid "Manual Offset (proxy local)"
msgstr "手动偏移 (代理局部)"

msgid "Direct offset applied in proxy local space before auto center / clamp"
msgstr "在自动中心/限制前应用于代理局部空间的直接偏移"

msgid "Manual Scale (proxy local)"
msgstr "手动缩放 (代理局部)"

msgid "(NDMF) Allow Center Offset when Bounds Skipped"
msgstr "(NDMF) 略过Bounds时允许中心偏移"

msgid "Alignment Auto-Initialized"
msgstr "对齐已自动初始化"

msgid "(Debug) Log Preview Alignment to Console"
msgstr "(Debug) 将预览对齐输出到控制台"

msgid "Auto Apply Offset/Scale"
msgstr "自动应用偏移/缩放"

msgid "Manual Only / Auto Offset / Auto Scale / Auto Offset+Scale"
msgstr "仅手动 / 自动偏移 / 自动缩放 / 自动偏移+缩放"

# Scale axis labels
msgid "X"
msgstr "X"
msgid "Y"
msgstr "Y"
msgid "Z"
msgstr "Z"
msgid "(NDMF) Enable Lattice Preview"
msgstr "(NDMF) Enable Lattice Preview"

msgid "Open Lattice Editor"
msgstr "打开晶格编辑器"

msgid "Change Lattice Divisions"
msgstr "更改晶格分段"

msgid "No Lattice Deformer selected."
msgstr "No Lattice Deformer selected."

msgid "No Lattice Asset assigned to this deformer."
msgstr "此变形器未分配晶格资产。"

msgid "Current Grid Divisions"
msgstr "当前网格分段"

msgid "Pending Grid Divisions"
msgstr "更改后的网格分段"

msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgid "Revert"
msgstr "还原"

msgid "Lattice Deformer"
msgstr "Lattice Deformer"

msgid "Tool Language"
msgstr "工具语言"

msgid "Reset Lattice Cage"
msgstr "重置晶格笼"





msgid "Choose how preview proxy is mapped: Mode1=Transform, Mode2=Transform+Center offset, Mode3=Bounds remap"
msgstr "选择预览代理的对齐方式：模式1=仅变换，模式2=变换+中心偏移，模式3=包围盒重映射"

msgid "Mode 1"
msgstr "模式1"

msgid "Mode 2"
msgstr "模式2"

msgid "Mode 3"
msgstr "模式3"

msgid "Transform only (uses proxy transform, no bounds remap)"
msgstr "仅变换（使用代理的变换，不做包围盒重映射）"

msgid "Transform + center offset (adds center delta)"
msgstr "变换+中心偏移（添加中心差）"

msgid "Bounds remap (maps lattice bounds to proxy bounds)"
msgstr "包围盒重映射（将格笼包围盒映射到代理包围盒）"
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

msgid "Scale"
msgstr "缩放"
msgid "Position/scale here only move the editing cage in the Scene view. They do not change the deform target\'s bounds or final mesh deformation."
msgstr "此处设置的位置/缩放仅影响场景视图中的编辑笼，不会改变变形目标的包围盒或最终变形结果。"

msgid "If weights stick to the wrong surface, try lowering this value or the Normal Angle Threshold for stricter matching."
msgstr "如果权重粘到错误的表面，请尝试降低此值或法线角度阈值，让匹配更严格。"

msgid "If weights stick to the wrong surface, try lowering this value or the Max Transfer Distance for stricter matching."
msgstr "如果权重粘到错误的表面，请尝试降低此值或最大转移距离，让匹配更严格。"
